【2014雨傘唔係因為「今天我」所以輸！！！】【正視聽】

最近幾日18區大型商場都有集會唱歌

然後分化撚就開始出擊

「唉 又重複雨傘後期」

「又今天我，係咪想搞死場運動？」

「日日唱歌有撚用咩」

雨傘會衰唔係因為「今天我」，
係因為只有「今天我」！！！！

大家記住，不再分勇武同和理非，
我地全部都係同一條船，
俾人分化就真係玩撚完！！

光復香港
時代革命

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

9月15日見！

推

我支持樓主
唱今天我根本營造唔到民族意識
今時今日唱既國歌先真真正正建立到「香港民族」呢個意識
呢種先係好既歌
希望大家唔好再覺得唱歌就係會導向失敗
唱歌係歷史上黎講永遠都係建構共同體既重要一環
亂世當下，多讀史吧

推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

認同！唱歌聚集意識同時乜都要做！
新屋嶺義士！
鴨脷洲漒水！
美國民主黨唔buy人權法！

雨傘革命最大死因：
分化、割蓆、篤灰

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可